صرافی آنلاین ارز دیجیتال

صرافی ها از قدیم به صورت حضوری وجود داشته اند. اما با ایجاد رمز ارزها و ارزهای دیجیتال دیگر شما برای خرید ارز دیجیتال مانند بیت کوین (BTC)، اتریوم (ETH)، شیبا اینو و… نیازی به حضور ندارید و به صورت کاملا آنلاین از [صرافی ارز دیجیتال](https://ok-ex.io/) مورد نظرتان می‌توانید خرید خود را انجام دهید. به عنوان مثال برای خرید بیت کوین وارد یک صرافی مانند اوکی اکسچنج شده و با ثبت نام و ایجاد حساب کابری در آن هر خریدی که دارید یا فروشی که دارید را انجام دهید.
